很想唔起身 很想繼續訓

屌你老味點撚樣解朝朝都要咁撚早起好撚想訓撚到下世紀

遲已到